業主割愛賣太古城優質海景戶 累減162萬至2338萬沽

業主割愛賣太古城優質海景戶 累減162萬至2338萬沽
16:35 2021/01/16

".....太古城海棠閣高層B室，實用面積1,015平方呎，望海景......累減162萬元以2,338萬成交，呎價約23,034元，屬市價成交......持貨近12年，是次轉手帳面賺1,238萬元，物業升值1.1倍......"

減價唔計向上劈

升左成倍減百幾萬就唔好講

連登仔

減價後屬市價成交

市值2千2佰萬，開2千8佰萬，再勁減5佰萬，賣出2千3萬，查實仲賣高1佰萬

調高再減有咩好講.....

人地住12年
賣層二手樓
仲要賺多一千萬

比人講到好似蝕錢離場咁

生意人口吻
賺少左=虧錢

個每都鳩嗡mark 勁高 扑傻瓜

二千幾萬住寶翠園貝沙灣啦
太古城都成40年樓

幾時買樓係睇賣家賺幾多出價既？

二千幾買唔然倒
1000呎寶翠或貝沙

傻淡：樓爆了

繼續向上劈啦

賣市價都攞黎講
標價1億大減8成賣2000萬又叫劈價？

係連登
總之減價就係跌啦

2000幾萬要儲幾耐...

俾我揀一定係太古城
一來細個住過，交通真係方便
二來其他配套都好

btw 回歸前住嗰陣有唔少日本人住，而家唔知多唔多大陸人

mark高黎減，等班淡淡可以打飛機

調高左先有議價空間，最多叫賺少左

賺少當輸

高層海景嚟
真係唔差架

升左成倍
跌10%就品好講
升10%係咪又唔好講
另一個10%呢？